---
title: >-
    شمارهٔ ۸۵
---
# شمارهٔ ۸۵

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>بس که تند و تلخ و خشم آلود آن بدخو نشست</p></div>
<div class="m2"><p>چین چو جوهر عاقبت بر تیغ آن ابرو نشست</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>رو به دیوار آورد هر کس به من آورد روی</p></div>
<div class="m2"><p>بس که گرد کلفت از دوران مرا بر رو نشست</p></div></div>